[高官落區聆聽市民意見] 掟邊個落垃圾桶好？

班垃圾真係夠膽落區？

掟晒佢地落垃圾桶

好期待

落一個掟一個

五大訴求

提提你記得9.7係全民㩒錢日！

缺一不可

夠閪膽落咩
落得區見既"市民"都係臨記啦

光復香港

時代革命

劉江華

諗起都興奮

掟垃圾桶落劉江華

全香港無咁多劉肛華比埋警犬用wor

迫不及待好想玩玩了

五大訴求 缺一不可

預備架垃圾車就差唔多

why not all

櫻
樓豬你不如問邊個唔洗比人掉落垃圾桶啦